未訓既你入黎講下你有咩人生目標

我先

我唔要一世比人睇死，人生目標係屋企人生活得開心，
生活無憂，自己辛苦d都無所謂

早啲訓啦

就係搵我嘅人生目標

唔知 好迷惘

番緊工定讀書？

究竟好有人生目標既人係咪真係會咁堅定立場
始終一世人流流長 今日同聽日既睇法又可以唔同

讀緊酒店 好快要出黎做嘢了 但係我讀左成年先發現自己唔想做酒店

做個有志氣嘅人